mirror紅到咁 天堂鳥算唔算走得太前

當年好似個個都唔係幾接受到香港歌手扮韓仔 但依加姜濤紅到咁
好奇如果天堂鳥堂年冇出道 依加透過造星出道既話又會唔會紅呢

姐係樣問題

就算佢地玩造星都唔會紅
玩造星出道會紅 佢地確實走得太前

記得天堂鳥其中一個靚仔過mirror入邊幾個成員

真正死因：翻古天樂黑歷史

首歌太中二

生不逢時

what you want都唔錯啊

走得太前

Mirror 似樣啲
天堂鳥太騎呢啦

個名騎呢?

天堂鳥係衰個名太膠

唱功 跳舞勁好多嫁

諗住佢地走硬音 點知假音仲好好

邊q個改左個名叫叫天堂鳥咁膠

淨係識佢地首登陸太陽同what you want
覺得首what you want都幾好聽
但聽講佢地依加奶共

間公司大陸公司

pr 問題
當年夾硬爆出嚟只會比人笑

mirror好多人都係睇住佢地點仆街
花兩年時間先開始有人認同 同冇咁反感

始終香港人果種 憎人富貴厭人貧既性格太仆街

[年經] 天堂鳥去咗邊？

係咪已經冇咩人記得天堂鳥天堂鳥出道果陣我都好細個 印象都好模糊

扮乜嘢 死老嘢

天堂鳥都差唔多十年啦

佢地可以玩返造星3

真係走得太前
造星4改過名再出道

天團Faith都無

其實我覺得佢地跳舞好似齊過MIRROR

其實天堂鳥係咩公司？

大陸公司啲審美
咪撚玩啦

當年呢幾個就真係太年青

媽媽不必擔心我

Mirror會紅係比賽時俾人慢慢認識同接受
比緊時一樣俾人屌 幾時有好似依家咁話支持本土

天堂鳥其實實力唔差
如果係比賽岀身俾人慢慢適應 一早紅咗

真係聽到好尷尬

夠膽講 9成男歌手唔敢挑戰呢首live

而你卻誤會我欠交功課

人地跳開舞 齊過好應該點會齊唔過

想聽柏豪版

天堂鳥有個好似梁振英

以前睇以為p 圖
勁撚似

屌

黑社會小器到仆街

拾音社先前

天堂鳥算好紅啦, 起碼個個都一定聽過個名
係經理人公司太廢, 冇食住個勢去宣傳/接JOB

咁撚勁架咩

所以改名幾咁重要

改個正常少少叫天堂已經好過天堂鳥啦

同埋化埋d膠妝

應該衰係首膠歌同條眼線

佢地個妝好唔掂

兩個級數黎wo Ching

唔化女人樣咪幾好

成個妝都好女人

其中一個幾靚仔, 好似同PKJENN訂咗婚
首what you want 幾正常我覺得
其實係個名柒啲之外我覺得冇乜嘢

天堂鳥 個tirus條女紅底
死得唔可憐

屌 真心幾好聽

乜原來呢班人仲喺度

識貨
無限kissy kissy

Ok wor
冇走音幾穩得黎 冇扮張敬軒

Mk pop始祖

天堂鳥其中有件藍屍黎

其實我覺得天堂鳥啲歌都ok

呢首到宜加都好鐘意聽
有啲kpop feel

真心佢地先係造音樂

天堂鳥係一種花

原來佢唱歌咁好聽
可惜公司淨係派膠歌比佢 埋沒左佢

我都想講
如果天堂鳥依家出道一定好紅
Mirror只係撞岩時機

咪玩啦 叱咤嗰晚跳唱都mirror好好多啦

咁姜濤都唔係話好靚仔姐

唔係掛...感覺唔係好耐

CY燒滾了我一切

高溫燒滾了我一切

viutv 力捧資源都唔同啦

12個人點同3個人比？

入面有個死藍屍 youtuber pumpkin jenn個未婚夫

第一首歌太騎呢
俾人個印象就變咗天堂鳥=騎呢
之後啲歌正常番，有啲都幾高質，但都洗唔去騎呢形象

真係幾好
上造星4重刷啦

我覺得係本身d fans因為造星1睇住佢地由0開始 睇住佢地不斷成長
再加上疫情 個個都留係屋企無野做 開始睇番電視
由男排女將 到全民造星3
唔識佢地既觀眾 個個又會好好奇mirror呢隊點樣成長走去睇番造星1
同埋佢地又真係進步左好多 抵佢地開始紅啦！

而家應該都係20頭-中 仲可以玩下

天堂鳥藍絲

垃圾唔好拎出黎講

藍絲黎

幾屈

年度金曲？

mirror初頭都比人笑，但撐到而家叫有人識同有人發現到實力
天堂鳥比人笑2笑就自己收皮，怪得邊個

呢個？

咪一樣騎呢
唔同電視台, 有冇人捧者

仲有咩kissy kissy再嚟兩輪kiss是咪佢地？

雖然我唔鍾意姜濤
但姜濤真係靚仔過天堂鳥
偽韓星 vs MK

拾音社

如果紅咗而家就應該唱緊呢啲紅歌

走幾前都好
佢地都收左皮啦
有個急住嫁有錢女
同689互unfollow

689又比造星公廁關嘉敏飛撚左
淨底個件咩勤日日周圍flirt女

又話感情永遠唔變
會繼續做天堂鳥

全部都死淨把口

Mirror 有全民造星 1 2 俾觀眾有機會了解佢地 之後又keep 住有節目同劇 依排男排女將更加hit到多唔少人識 儲人氣易好多 天堂鳥除咗一開始首膠歌俾人恥笑 都冇咩聲氣 同埋依啲都好講觀眾緣嘅 基本上我第一次見mirror 班人 都認得曬個樣 同有興趣留意下 但天堂鳥真係冇咩印象 就算當年睇過幾次mv 都係

喱首其實幾好聽
不過當年一首登陸太陽將佢地定左型

呢條撚樣同條女一樣藍到仆街

出道到依家都奶共
出支那show
玩抖音微博

其實what you want幾好聽 不過藍嘅

認真Mirror齊好多

好記得果期成堆騎尼組合出黎

新城勁爆組合有佢地
同mirror齊名

加多一客滑雞∼

香港地 唔係情歌=騎呢野

14年出道喎Ching

同埋年紀問題 佢個selling point係處男 啲姨媽姑姐會錫住佢

天堂鳥感覺咁老
Mirror 感覺年輕好多
偶像團暖最重要唔係實力 （當然都重要)
係樣同埋年輕感 令追既人感覺自己都後生埋
純講實力 我不如睇實力派唔好⋯

7年啦都

Mirror 係黎自造星
D fans 由造星嗰陣儲番黎 天堂島無得直接同佢地比

果陣班00後未夠大個追星

Faith走得太前

造型偏韓 但啲歌曲詞仲係香港k歌level
所以紅唔起

Mirror紅都只係食正韓國選秀出道個模式
講返歌一樣係無人聽

媽媽今天不必擔心我

天堂烏有2個出道個陣先23/24歲
Mirror有幾個而家都30 up 啦

其實what you want幾正

勁 絕對好過造星2 頭3嗰三件廢物

屌你拎段正式表演同街演比，仲要fan cam，天堂鳥一定勁好多，佢3個跳舞好撚勁，勁到可以唔洗太認真咁隨心跳都好好睇，同埋佢3個其實好撚高，全部米8幾，企埋mirror到會好巨大

mirror 行出黎四正好多
好多隊員都係跳舞出身
有幾個又唱得
實力已經贏左天堂鳥先

其實幾好聽，首kiss kiss kiss好洗腦
係個look, 後期正常番架，不過解散左

佢哋嗰陣衰好似係因為喺高登用真名開post
日日洗版，洗到俾人屌

哇 又幾好

天堂鳥騎呢程度太高

跳舞天堂鳥勁啲

下 mc好勁喎

有冇天堂鳥正式表演既片參考下

mirror行出嚟真係見得大場面
跳舞好睇，幾個主唱又好聽

時機真係好重要

講真佢地跳得幾好

呢隊擺明出嚟玩膠
天堂鳥其實跳唱都ok 不過第一首歌開衰咗個頭
之後做乜都已經無人理

星2頭三mc好撚勁喎
另外兩件好惡頂
季軍個個唱歌難聽到仆街

改個英名名可能好d

有冇link

突然出道到成班人睇住佢地出道果種感覺都完全唔同啦，同埋其實點解話Mirror係韓味，佢地成團人係打港味，除左某一兩個可能韓d之外，個模式似韓團就係韓？

lokman同tiger跳舞都好勁wo

全力進軍支那

之後叫bop都冇人理佢地

天堂鳥個個都米8

I don't think so

天堂係職業跳舞 mirror係業餘跳舞
緊係勁好多

依家出道仲死wo
咁高調奶共

一定要失戀歌同做兵歌

仆街tyrease 藍到仆街
扺佢咁撚霉

天堂鳥某程度衰喺個名倒 真喺太柒 雖然mirror個名都唔見得好好

lokman拍過狂舞派都叫業餘
仲有ak frankie個d本身都係dancer出身喎

其實登陸太陽首歌幾正
係佢地錄得D RAP個位唔撚掂
同埋MV好7
佢跳隻舞都唔錯

仲有frankie 同 stanley 都係dancer 出身
如果房隊都要係dancer 出身先叫業餘咁冇野好講

tiger 舞蹈比賽冠軍都業餘

化妝好難頂 成個女人咁

哇樂壇欠佢地一個交代

不過原來藍
好彩冇紅到

如果成隊都要係dancer 出身先叫專業咁冇野好講

咁更加死
即係笑古天樂

天堂鳥當年被稱為mk pop，mirror其實都係果類型，只不過mirror係選秀節目出身所以睇開嘅觀眾已經對佢地產生咗感情，好難再去客觀地去評價兩隊組合

挑戰笑忘書

咩全民造星果隊野邊唱到

佢哋幾個好撚高

咁樣比較
咁首先要証明天堂鳥同mirror係同樣實力先喎

天堂鳥明明係舊式eo2 Ekids嗰種組合

有啲似bts
本身叫防彈少年團 比人笑 後來就咁叫bts(好似係)
其實點解要幫佢地改個咁鳩既名

其實講行得前，莊東昕就真係前
隻今晚打老虎完全係kpop feel

天堂鳥衰在係TVB出道

講真唱得唔差，我仲以為佢地sell on9架添，失覺曬

其實係因為而家班人都唔睇電視/對香港樂壇冇興趣

得返班垃圾00後係到睇 阿豬阿狗有小小外表都紅啦

點同以前講內涵

以前個年代講緊仲係人才輩出

又側田又張敬軒

而家冇哂人 明星又垃圾 觀眾又垃圾

咪圍威喂囉

我睇外國好過啦

咁Faith呢
媽媽今天不必擔心我

嗰tyrese緋聞咁多成日掛住食女
重要藍絲 不了

佢同大王係兄弟？

拜神果下真係幾神似

你口中講嗰個有錢女係講緊深水埗出身藍絲pumpkin jenn？

其實跳得幾勁，好似勁過mirror 好多

同跳得好齊

最經典係tfboys

果陣比人笑毛都無出齊學人跳舞

結果易烊拎埋金像獎

果陣比人狂笑

但佢地其他歌幾好聽

同埋好有力度，又高大型過mirror
都唔知咩料

mirror 有成個造星一 build up 人氣
天堂鳥係無啦啦彈出黎

係咪搞gag 咋

mkpop入面算係最好聽

但係姜狗就攞咗最受歡迎兩個大獎

咁係咩呢 淨係講身高都已經差好遠

擺明係唔掂先要奶

佢公司同經理人玩死佢地
出道一年加條廢柴落去
之後愈來愈鳩最後同公司反面
絕對唔關隊野事同期個幾隊收皮佢都冇咩事

嗰隊 無限kissy kissy kissy再來兩輪kiss呢？
首歌洗腦到依家都記到歌詞

仲有學歷都贏晒mirror啦

mirror抽3個出來，身高都只係差1-2 cm

會 你睇吓 K Lau之前隊ReVe 啲歌都冇乜人聽

靚仔無用 藍屍嚟

玩返應該紅韓國都有唔紅既組合玩返呢d真人show 都紅得返 雖然最後都係on99

1舊vs2舊...

天堂鳥參加全民造星起碼入5強

辣辣辣辣着唔好得幾多

唔關事
係無觀眾緣

viutv每個人都包裝得好好

基都有藍屍

呢首屌打蒙着乜乜乜

喺連登逢踩必紅

'唉... '

其實飯咗韓團好多年
兩隊都係偶像跳唱組合嚟啫
佢哋邊度似Kpop呢？
係咪香港無呢啲跳舞歌手好耐
覺得一係跳舞歌手就係Kpop呢？

諗下都知唔係比身高同跳舞喇
比天堂鳥高多1米又點，跳舞再勁啲又如何
姜濤1個人氣都贏哂佢地3個

TVB 唱歌 會修音

但姜濤都唔靚 成個女人咁

登陸火星而家推出會好d 改錯名行得太前

唔覺mirror同個紅字拉得上關係
不過的確比天堂鳥好好多
主要因為天堂鳥啲歌太膠
仲記得我有首咩媽媽今天不必擔心我

ffx christy 依家先出度應該紅過姜徒

媽媽今天不必擔心我係faith

唔係走得太前
係因為無錢請 PR狗護主囉

嗰隊係Faith喎

mirror係真係紅ga

無綜藝、劇幫手建立形象
個樣好老／老土（伍允龍嗰種呢）

我自己都係睇男排之後先逐個仔訪問、mirror go煲返
edan老鼠屎
姜濤成日攬住AL、自爆處男
Ian成日扮周星馳
Jer畀人按住脫腳毛
……
各人訪問互疾
真心笑得好開心
無話粉邊個
可能自己年紀大
好似老母望住班仔咁
希望12個都搵到自己娛樂圈定位

天堂鳥抄歌喎

Sor 記錯

愛我愛我要說粗口~~

大把女性覺得佢好靚仔

minor 首歌其實同登陸太陽差唔多

Good wor

pin this啦 兩條友都藍到仆街

真 完全唔覺係韓 韓風邊係咁

我都係睇完男排先識哂咁多個
以前淨係識姜濤，Edan同lokman
再睇佢地綜藝同訪問之後變左會支持佢地
真心覺得佢地幾好，但我唔係佢地fans

viu大老板係邊個，依家咁嘅環境要捧個名得兩個字、無唱功無跳功嘅小白臉出嚟，心照啦

講音樂定黃藍先
要黃既tommy 應該拎男金

不過首kiss me好似抄歌
利申，我有排幾鍾意聽佢哋

其實黃嘅歌手唔少 只係佢哋有冇表達得咁出面姐
追星都係求開心 追著個藍嘅又何必呢

有無link聽下抄邊隻

我覺得都關佢地性格 得人鐘意

全文造星係望住班仔出道

mirror都係今年有套劇先多人認識
早一兩年都係被人笑

都要有前人的失敗

痴線 好勁

真心唔差喎

如果轉一轉個隊名可能可以轉運

其實睇日本仔johnnys jr咁又咁上下
不過多一重支那味

好似日本歌
你google下
我係幾鍾意首歌同mv嘅

Tyrese

咪玩 MIRROR齊好多

Push

要佢剪短梳起把頭髮先判斷到靚唔靚仔
真正嘅靚仔要短頭髮gel起晒or skin head都靚仔先係

其實佢哋都只不過29～31
mirror都幾個過30啦
去viutv全民造星玩下啦

真，同天堂鳥一樣都係mk pop港味濃

排過隻舞兩首歌都無問題

果隊係小朋友faith

食屎啦天堂鳥個3隻柒頭

唔叫天堂鳥應該更紅

同Faith比真係唔算騎呢

曲直難分

今鋪撐你隻燒山打手

我中立 咩都聽 打咩手

有一個好似同藍絲kol pkj結左婚

平行時空？
天空鳥出道果陣紅過mirror多多聲喎

認真
本身睇天堂鳥啲片 個個好似戇鳩鳩咁
但係有一次出街撞到佢哋 全部180up
個樣仲要sharp醒
同上鏡兩個人

係？抽tiger, 漫長也靜候（唔記得咗個名），同frankie出嚟睇吓

可惜早出道，，

完全正確，個陣如果有造星應該都有機會，
家下個個都3張幾，太老了

所以有時唔係好明港女口味，點解會鍾意姜b哩種小朋友樣，唔鍾意180up 又man又大隻嘅天堂鳥

可以由2:32開始睇起, 仲識讚D死狗

大家都係騎呢怪不用這麼細分

天堂鳥最不幸係遇上faith一齊出道，被人歸埋為同一類

有個因素係19年後大家開始更著重本地薑
mirror 叫有小小食到條水
天堂鳥果個年代根本大家都對本土野wfc

其實唔係唔鍾意,只係個期d港女要睇都睇韓星

淨講音樂 唔講政見 mirror都好過天堂鳥一大截啦丫嗎 依加唔係講頒個男金比邊個 係指要捧緊係優先捧超黃/普通黃人啦

仲有ffx
嗰期唔知做乜咁撚痴線

個時睇爆腎覺得Tyrese好有義氣好型
比黑社會大佬兇都唔驚

Pin

下
D人話係有錢女黎架喎
成日都fing錢好撚大洗

原來唔係有錢女？

靚仔定義拗黎都無謂
都係睇市場班女性受眾鐘唔鐘意啫
有人鐘意陽剛 陰柔 肌肉 佬味 小白臉 口味唔同

Gordon嚟

Mirror d歌真心好難聽

其實登錄太陽都係抄歌

唔係㗎，連登仔耐唔耐就會屌下余文樂根本唔係靚仔，又會擺哥哥城城edison金城武甚至係張衛健d相出嚟話哩d先係靚仔

天堂鳥 Faith亞視級製作

睇返花姐訪問佢好有心栽培Mirror
以前以為佢為節目用完即棄
但節目完咗都push住Mirror進步
所以叱吒見到Mirror班人基本功至少唔失禮
Jer出道作用埋小克班底
加埋男排女將入下屋
星真係要好多方面造出黎
呢次Mirror小收成真係欣賞花姐同team幕後

當然以天堂鳥果類公司規模
可能都係志在啲社區活動細show

啲旋律係幾出事
但我成日聽多幾次入左耳就冇咩feel

今天邊位星閃閃 定係今天邊位閃人先

who care連登仔
最緊要d女鍾意姐
連登仔同班女既審美觀不嬲都有出入

因為隊名同首歌都錯撚咗

天堂鳥是但一個都好過姜濤

因為個期吹寒風
話一韓就包冇死
點知冇隊得
求撚其搵d2打6湊夠數就推d貨出黎上架

天堂鳥晨早去左支那發展啦

痴線 又真係唱得OK
到底邊個改到個名咁樣
一直以為佢地MK唱歌走音果種

聽到笑撚死我

天堂鳥班人幾歲出道 個feel老老地咁

其實姜濤真係扮韓仔咩 唔覺得佢有幾韓

真 特別係果個咩mc
唱得又難聽 又樣衰

呢樣真
先唔講連登仔撐邊個死邊個
就算撐你 一班都唔會出

個look同mk鋒出道時差唔多

真
依家屌姜濤果d一定無睇過造星1
反而睇過造星1就算唔like都一定唔會屌佢

pr食左屎

我以前都會覺得mirror偽韓
姜濤好串,扮有型
係睇完造星二先改觀
就算唔鍾意都唔會屌

睇落跳得幾好喎

狂舞派拍埋都俾你話業餘

AL AK lokman Stanley tiger frankie
專業dancer
Lokman狂舞派唔洗講
AL frankie 跳舞老師

業餘

季軍嗰個係幾特別嘅 幾有氣質
但唱歌真係
咪再唱

我睇完男排先識mirrror
未睇之前就只識姜濤

唔係啦 本身佢屋企係窮
以前中學就痴住何澤堯
後尾比人飛咗就周圍痴啲有錢人同明星
痴到一個更有錢嘅fd就唔會再同啲舊朋友聯絡

佢好唔鍾意比人提起佢娘家喺深水埗
突登搬出黎去天后住 做上等人
同人出街拍片又扮哂abc咁講英文
喺美國exchange一排就講到自己喺美國讀書同生活咗好耐咁 話自己講唔返廣東話
舊登有人話佢以前讀嗰間深水埗私立大學
係何生出錢比學費先讀到

佢前排同01講做youtuber一條片定一個post收6位數
依家佢又痴住有錢女babygirlo搞美容生意
舊年又試過一日賺7位數
依家咪有錢囉

唱得好有撚用 死藍屍

唔好玩啦
個樂底差幾條街喎
天堂鳥個時聽都覺得好老土

同埋我當大家都係舞曲
mirror 唱得咁閪嘅情況下 首歌靠樂底都仲hold到個節奏感
天堂鳥個編曲對比mirror嚟講好弱

嗰個Tyrese藍到仆街喎

高度贏晒

Mirror sell既唔淨係外表 同實力，
係加埋全民造星呢個真人show既包裝同故事，
好似好熱血同好令人感動，成個package黎。
我諗如果Mirror如果冇經過全民造星既磨練同咁多故事，
就咁出道 大眾都係會覺得佢地好gay/好kam/好怪

有無source

句 年度金曲似係諷刺wor

天堂鳥係嗰一排個風氣騎呢
突然成班咩faith mamaeasy
仲有其他例如隊女名都唔記得

天堂鳥都已經比較正常

唔講政見

Day1我已經覺得正
個陣講出黎俾人笑 屌

但pr廢 Mv廢 改名差
同期出埋啲faith 拾陰社 膠到癲

天堂鳥個幾個都唔差

終於得知世界是如何

其實幾型
弊在太陽唔識宣傳
個團名同頭一首歌好撚柒

點解會咁覺得
或者再睇下佢會share咩post

果陣tfboys都比人笑啦

而家人地拎金像獎

呢條友由魚革個陣已經有出post

一直都走左去奶共

首what you want幾好聽

呢個余德丞嚟ga wor

講起呢
嗰三件野今年又出返歌

拾音社 ffx 天堂鳥 faith
好撚痴線

Marketing的問題
有冇資源去捧紅一隊組合
你估viutv唔係落手落腳出錢出力去捧紅呢隊組合既話
佢造星3邊有咁多noise同話題
互惠互利姐

不嬲娛樂圈，樣，唱歌好聽同跳舞叻係入門門檻
紅唔紅到睇 關係，公司資源，運氣，時勢

去睇下痴線西post
第一頁有少少整合 個個tyrese條女pkj個化妝品品牌仲要上TVB
同埋係藍店online shop上架

Pumpkin jenn自己都係
佢yt channel最近有條Vlogmas係度讚啲狗好nice好helpful

認同，今年出道，希望會快啲見到派台歌
Phoebus個啲就算啦

Pixel

Share個藍屍YouTuber片沖San藍到黑

其實佢地應該參加造星3
造星3講到明係比啲十線奀星參加

我真心覺得拾音社啲歌唔差

個眼影出事 以為拍回魂夜

其實另外兩個係藍定黃

無限kiss kiss kiss kiss?

好洗腦

好似就係bingo個間

支持攬炒巴

問題係其實姜濤似台仔多過韓仔

梁振英？
邊個叫689，點解叫689嘅?

經紀公司： 天盟娛樂

CY

今日kkbox綜合單曲日榜
頭20首有6首係mirror
咁叫無人聽

點解下面果個D post 同語氣咁撚on9廢老feelD post 又全部IG story搬過去
雖然唔排除真係咁

痴撚線
抱著獵奇心態去聽
點知係好聽
真係好聽到係歌手級喎

咪玩啦 天堂鳥唔識跳舞㗎
佢地嗰啲「舞」跟本就係健康操
做吓動作 揮吓手 彈吓個人 仲要到今時今日都係咁
唔明點解要拎mirror同隊魚腩比

叫嗰3隻嘢跳唱mirror啲歌
我驚未到副歌佢地已經哮喘

天堂鳥根本係唔怕生壞命既範本淨係個名都滿滿既mk味

Stop peeping

仲要係上年年頭,以為已經消失左2,3年
今年有冇歌其實

記得當年仲有scmp訪問佢哋

依首歌幾正 好洗腦

其實babygirlo同佢家姐應該都係藍
之前見過個19年既訪問佢家姐話無條件支持babygirlo, 只要咩唔係做犯法野同愛惜自己

登陸太陽
一直都覺得好正
我希望香港岀多啲快歌

太腸

屌原來假架
我仲以為真係嫁比有錢女un un腳賣花過世添

其實佢d片好好睇咩
點解可以賺咁撚多

同一間
兩個團都好熱愛拍抖陰玩微博

呢個po已經有人upload左張圖

屌呢個飛甩另外兩個再出道啦

藍屍又點姐 唱歌好聽就得啦

佢開IG shop一日7位數 D錢勁易呃
佢美國留學D錢都係何生比佢？

佢而家男朋友好似做緊IG賣菜

個陣幾隊mk pop真係笑得好開心
懷念以前香港

有咁上下follower自然會有pr搵佢賣廣告
就係靠喱d廣告先搵到咁多錢
youtube分成好少

所謂美國留學係深水埗私立大學(SCAD)嘅exchange programme
本身120萬蚊學費係包埋去SCAD其他分校exchange
而pkj咪揀咗去美國分校exchange

賣菜笑死
賣盆栽植物姐

一開始係用何生啲錢
去美國讀咗一個sem就扮abc
返到嚟積極向上痴住啲有錢朋友
扮上流人士 拍住有錢朋友開brand

咁你而家會唔會聽返天堂鳥？
如果會，就係佢哋行得前。

賣菜
btw babygirlo如果唔係有錢
pkj一開始根本都唔會放佢喱啲小fans在眼內
仲要跟埋babygirlo一家去意大利旅行 勁cheap

嘩ekids 個mk 都可以參加
不如叫呢個靚仔去join 造星4

見條女一條片得五萬view
六位數我當十萬
一個view兩蚊

好過晒造星3賣唱功個班cls

呢首真係好好聽
當年係咁loop

屌打造星果班

宜家先知原來佢已經出過組合個鏡頭郁得有啲快

三個碗蓋頭

問過 party with TL 未

如果真係死喺觀眾眼光上嘅時代差距，咁又真係幾慘，即管睇下佢地有冇機會翻身囉

奶共真係死罪，作為香港人永不原諒

嗰陣叫Mk-pop
當年係一律當笑片睇
啲wtsapp gp send嚟send去恥笑

高溫燒滾了我

天盟

連登仔邏輯：保崎食到女，八兩金走得太前

陳柏宇有同軒合唱live
有對比好大傷害

屌你咪再推post
一陣天堂鳥又翻生

依家最紅係保琦 雖然係error

一切

陳柏宇唔係特別差
只係張敬軒d歌只有佢自己先唱得好

比起韓文 佢好似打日文多啲
同埋 193有講真人睇佢似日本小男生咁

咁依家上面呢個算唔算好過陳柏宇

都啱
騷靈個唱腔要好柔 唔啱陳伯唱

2019年姜濤都有喺IG試唱過騷靈情歌
有另一種感覺 不妨聽聽

上面個天堂鳥好似好啲

姜濤把聲聽落好唔舒服
好似成日都有痰click住喺喉嚨咁

音準比較差
高音位佢自己都震震地

時勢造英雄

除左隊名 個期仲有隊細路band 好似叫faith

好記得個時笑faith個個笑埋佢地

啲懶音
咬字又唔清晰

騎師何澤堯？

Yes

一定係啦

都幾齊 但本身隻歌係咪咁難聽

Mirror d歌都奇撚怪怪咁

呢首其實好好聽
個音樂底好groovy, 聽得好舒服
唱都幾好(當然你可以話電腦執過係人都好聽)

係呀
佢啲曲風係比較近番當時日韓抒情舞曲嘅風格
香港宜加啲獨立歌手而家基本上只有抒情歌
曲風同十幾年前一樣千篇一律好老土
唱live又個個無氣咁
大聲啲都唱唔到
其實好失望
加上啲舞台音響又好差
經常想支持香港音樂
但每次開app隨機播宜加hit嘅cantopop
10首可以有10首都唔太啱聽
加上好多歌手唱腔無咩特別

Hk01又抄post

登陸太陽嗰陣嘅造型好趕客太濃妝
同埋首歌d歌詞膠 所以先笑佢地

Copy黎睇下

想當年mk pop 三巨頭： 天堂鳥 拾音社 faith 真係好出名 天堂鳥衰畫眼線同個名太膠 faith擺明推佢地出黎派膠 拾音社首無限kissy kissy mv 係抄g dragon首唔知咩歌mv

歌詞依樣野
豁豁岀去，好易就記得
好多快歌都有依個問題
但我個人覺得登陸太陽係幾好聽
香港需要快歌
慢歌真係好撚悶

點解冇人講林峯首chok
佢走得仲前過韓星

疏 但係Mirror 冇個靚仔

天堂鳥都上神枱

包裝問題
mirror個個比viu包裝到好好 有樣有才華
又有錢搵D勁嘅音樂人做歌

天堂鳥嗰陣首歌太膠 同人講中意佢哋都柒啦
呢方面真係好重要

依家mirror根本都係kpop風總算跑到出嚟，hkpop終於成功咗一步

果陣其實覺得佢三個幾型，又高大，登陸太陽之後首What you want 都幾正，反而另一隊連名都唔記得唱咩媽媽不必擔心我果隊就真係柒

唔會因為喺藍屍

唔係，柒係wave咩hiuyoung果隊
拾音社啲歌好好聽

已成傳奇

agger